（淘寶）集運啲野唔齊點算

我買23件 佢同我黎得11件 唔見左成半
有冇人同我一樣 求解答
利申：四方

打電話問 2977 2968

利申：7件黎得1件

咁淘寶客服呢 我覺得搵番官方好口戈

比例上係你慘啲

屌 我都係 佢話未揾到件貨 揾到會即刻寄嚟
錢又無得退住 有5-6衫喺嗰度唔知點撚算
早知用翻順豐

你係打去客服問定點？

LM

好似話30號之後再收唔到要再搵客服傾賠錢

但雙11果個價平咁多 之後就算退番都拎唔番果個價 咁樣又點計

4件拎到2件
我係咪算好彩

抵啦

無架啦，俾海關扣俾人食左見貨，係香港用支那寶係咁架啦

用4px 自作孽

我仲離譜, 送去商業區我公司,
成朝我都係公司, 完全無嘢送過黎, 嗰apps 話簽收咗
apps 問佢無人覆, 打去hea 覆你, 落去鏟佢仲話送咗, 問佢邊個簽收又話送商業區唔會有人簽

唔打去問當我收哂貨

發誓以後唔用四方

太遲了

我15件 得1件

十二件 得三件 on99

+1 10件 差1件未到

sms話30號前

apx on9架送唔洗對名 有人收就當送左

係賠運費者? 件貨都係照等佢黎

好過我啲貨到依家都未出庫
佢話出庫異常我問客服佢話冇事會照常出貨
點知過多成個星期都未出

我用順豐集運，試過有件野遲遲唔可出倉，打去香港客服叫我留電話，好快大陸順豐打來話搵到我件野，可正常轉運。

用多寶 未試過唔齊

雙11就比多少少用SF啦

on9仔先雙11買野，平得個少少又得耐幾多又高風險

用多寶啦各位
22件全到齊

一路用開順豐

順豐咪一樣
剷上個營業點嘈咗幾日, 都係無結果
一味話送咗, 毛都無條, 諗緊報唔報警

我都係用4px
佢好似好多都分左單出
你試下問個淘寶客服 你個訂單編號係咪分左單
我一張單分左4個包裹送黎 有1個連短訊都無
都係問個客服先知
有1件仲係等緊出庫

我都係未收到 諗住30號再問個4px客服

無打呀
淨係dm左個客服 垃撚圾 兩三個鐘先嚟覆一次 次次都唔同人覆我 真係以後都唔會用4px

非打手，屯元天巴打可以試下朋呢闆，用過好多次未試過甩單，$14集運倉送到屋企樓下

4px就試下係淘寶聯絡佢客服，有機會係佢分開左兩次運單，我都係唔見左件野，問完即日就有得攞番

搵客服佢應埋晒啲廢話 感覺上好似俾人當狗咁撚

揀邊間雙11都一定會出事架啦
睇下邊間好少少，再求神保祐啦

報啦，班撚樣又串又hea

5件黎左1件 連客服電話都無人聽

上京東買左2x件野直送免運費，仲可以叫佢等齊先一次過送 已經收左10日

係唔好因爲平買咁多
如果仲要幾間店唔同咁買就真係自求多福
明知一定會出事

我都係 4px, 6件到得 4件，問左幾日 cs 都話冇庫位

4px呢期係咁唔見嘢

平野就是這樣

金寶 13件黎左12件 係未已經好好⋯打去客服無人聽，email wechat WhatsApp 全部唔應機

9樣有8樣到左
明明筆芯咁細 又話搵唔到寄左先
聽日就30號啦 仲係無消息

買左28件，黎得8件 點算

買邊個拎返好

有冇人係4px拎得齊 聽日去拎 唔知齊唔齊

我20號比左運費，到今日都仲未出庫
我只係得4件野都係咁
4PX以後唔會再用

仲味有message
聽日屌7佢

等咗勁耐完全冇消息 都唔知到底可唔可以拎返漏咗個啲野

我用另一間集40件野完全無問題
大陸倉出貨第二日晚上就收到貨
運費+25蚊直接送埋上屋企
連傢私個D都可以集
邊間就唔開名啦

20號比 22都收到

買11 拎得10
上客服屌多又屌
個件今日落埋黎香港拎得

仲味應我
垃圾客服

抵撚死

乜撚双11買野真係on99

依家唔見野，仲貴過平時買

4PX以後唔會再用

22件收得2件

4px唔見左我一件貨

你地點樣問客服？

我都係…屌 佢一味叫我等
等撚到聖誕都未有咁點先
又唔講

係呀屌 個客服又係講啲一模一樣嘅嘢
不過我係20件野冇咗兩件
之後補發返一件
好你啲咁啦
如果真係收唔到都冇計 好彩漏左嗰件都係十零蚊

我差唔多廿件貨 佢全部同我整唔見 我依家唔知點算 個客服on撚99咁九唔搭八

啱你地呀！

打電話屌鳩佢啦 3字頭果個 大陸人客服 係就係要講普通話 但屌左佢之後第二日就送到之前唔見左果d

今日收齊曬 無漏

岩岩搵左客服
佢話已經係香港了 等清關

幾件野話9公斤
客服又冇人應

香港定大陸客服？香港客服有人聽電話嘅咩？

想問客服都係311嗰個?? Thx

次次送上門都要收$25呀

我用淘寶搵佢

我唔見左4件 打去香港客服話係分單 5號前未收到就打去大陸客服申請退款